打個大交义, 扑多兩下, 慳好多功夫.

黨鐵應該無諗過會俾人拆到咁
係，拆得一個
就有第二個
仲要全部街坊支持

打個大交义, 扑多兩下, 慳好多功夫.

睇唔明

用玻璃刀先劃個交义, 扑兩下易爆好多

玻璃刀上有金刚石。金刚石磨有一个角度比较大但很尖锐的刃。用玻璃刀划过玻璃表面，刃就会在玻璃上留下一个底部很尖的槽。

然后使玻璃带槽的这个面受拉，由于槽底很尖，存在很大的应力集中，脆性材料的玻璃很容易沿着这个槽裂开。